《澄清27歲男事件》對唔住各位

對唔住各位
我啱啱再三迫我媽俾事主父母電話我
我話我要直接聯絡佢
最後煩到我媽頂唔順話其實係佢呃我想嚇下我
等我唔敢再岀去發夢
真係好對唔住令大家白白擔心一場
對唔住我太衝動
真係好對唔住我無問清楚就岀post
我都估唔到我媽會呃我⋯⋯
我依家真係好傷心
大家可以盡全力屌我
今次係我錯
對唔住

原link:
《緊急》27歲男子被黑警打到入icu

我真係信左 屌你

自己report舊post delete啦...

屌你

今次真係屌你老母

push

真係屌你同屌你老母

知錯能改 善莫大焉
出嚟裸跑吧

唔割

唉 俾你玩死，下次了解哂先好開post

兩睇啦，
好彩無事

我屌你老母啊

準備好千夫指責未？

太衝動了

錫爆你個袋

屌

屌你老母
未factcheck就亂講

agger 道歉時裸跑是常識吧

我屌你老母

你話你抵唔抵屌先？

頭先你又唔迫你老母
依個日去時勢放流料

今次真係屌樓主老母

你老母呢d都拎黎玩?

屌你老母

機場可以咁就好啦

真係要屌你老母

我係絲

岩岩仲推左
推完先見到

點證明你唔係比黑警周到，
然後打你一身打到你解鎖電話再出哩個post?

你仲抵屌過你老母

屌你老母
係度散播假消息

你阿媽今晚好忙

冇事咪好囉，冇事先做到世界冠軍㗎嘛

我一路都有keep住迫㗎
但佢話佢姊妹瞓咗⋯⋯
我之後再迫佢拎電話我聽朝自己打去
佢先話係假
佢講到好真呃到佢個女

事實上點會無手足係狗屋俾人打到入院

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

弱智仔，收皮啦你

屌你老母 風頭火勢 你自己拆掂佢

你點證明唔係個男仔老豆老母比人恐嚇所以叫你老母唔好再提

個邊unlock埋1001你話你搞錯？
講咗幾撚多次叫人fact check

祼跑走唔甩

好彩係fake news
心都安落d

同連仔講del po啦

道歉有春用咩

絲你老母

不割

風頭火勢放流料
屌你老母

咁罰你整返100張文宣加100篇Twitter

推返呢個po先！

屌你老母!!

真係要矛頭直指你老母，屌你老母
但你肯澄清，我原諒你

樓主你冇錯 錯係你老母 屌你老母

道歉時露出胸部是常識吧？

唉 今次真係屌你老母

Fake news=good news la
唔洗太在意，道左歉，交低伯母啦

等樓主找數

你老母閪

知道

dllm

屌你老母臭閪

屌，俾你老母嚇死
不過都明既

即刻講咗了

原諒樓主啦，澄清道歉都需要好大的勇氣
佢大可以當唔做
中，我敬重佢依種承擔既表現
錯就錯左，屌兩句就算
放返焦點去五大訴求，對準政權吧

冇錯，起碼安心少緊個手足入ICU

唔會屌樓主 屌佢老母

幫你推
fake news都係好事嚟
但都唔排除有義士真係比人打到入院
死黑警再咩做唔出

真係多得你唔少

屌你老味你知唔知自己做緊咩

做左on9仔
樓主我屌你老母呀

估到啦

其實係，一定有

準備比人錫春袋了

你知唔知好撚擔心架

下次可唔可以真fact check左先呢

屌。。。算啦 你媽都係驚你出事 總之萬事小心

建議你繼續煩住你老母唔好俾佢瞓，屌到佢上天花板

佢都係擔心我成日岀去發夢先講大話呃我
大家屌我好了
放過老媽子

真．屌你老母

呢次真係屌樓主老母

你諗住點還先?

伯母爽到見jesus了

屇你老母
不過好彩係fake news。。

叫連仔del原post丫
仲有好多人keep住撞車

大家屌人既同時都要屌下自己
成日叫人fact check fact check
依家人地講就信，係咪大家都有問題？
fact check唔係人地話check左就check左
係自己搵方法求證先係fact check

我係你老豆呀

好彩係假

唔完美，不能接受，但照樣唔割席，照樣原諒你。
呢個時候無野重要得過齊心，不過罰你自屌老母三次！

屌你嚇鳩死人

唉, 冇事就好, 罰你weekday event 都要出足

多謝你
但今次真係我on9
大家屌完會舒服啲嘅請盡情屌

屌你，有無得罰你攞返p牌

唔係喎，如果你呀媽係老吹，點解講到咁details?

比你老母電話我 fact check

知錯能改
下次咪喇
真係會錫你春袋㗎

屌你老母
幾廿歲都不分輕重

罰您裸跑

你同你阿媽一樣咁撚蠢
兩個都無分析力

冇事就算係好事既。。。
#不割

頂你

同你老母講我屌你老母

我真係屌你老母

我媽都係擔心我咋
佢都估唔到我咁大反應

吊你

lm講嘅都唔fc

呢鋪真係屌你老母

屌你我信撚左,不過手足無咁大件事咁嚴重就算

無事仲好啦

諗住邊日跑呀?

知唔知咩叫fact check

聽完D大迷信野就忍唔住要撲出來發表, 衰能過金水

睇你舊POST講能到言之鑿鑿
煽動一班"洗乜FC, 推能爆佢"既人

不過有度好, 呢班炒車既人又會再進化

應該要多謝你就真

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

屌你同屌你老母

樓主

冇事就好，不過都要講聲屌你老母

Dllm 你del埋個post佢啦

樓主好L可疑

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家
幫我推就唔嬲你，比你嚇撚死

錫春袋

真係屌你老母咯

食屎啦
罰你出去推返d正經post

佢平安就好
但係唔好忘記真係有好多手足出咗事

屌你 咁大個人

幫手開機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

呢個形容好正
一隻廢老的旦生

算啦

你無做錯到

你仆街啦啜撚爆你個春袋

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家
幫我推就唔嬲你

下次小心d

快啲摺咗個舊post 佢啦

Push

del del del

岩岩上Facebook 已經有gp周圍傳緊

屌你，以後冇fc都唔撚信，開post加句disclaimer

真.屌你老母 嚟啲都攞嚟玩
但係唔割
我原諒你同你老母
下次記得fc

真係屌你老母

agger
道歉請先露出胸部

道歉不如去裸跑吧啦，信錯你

屌你老母 下次咪玩呢d啦

出黎道歉

俾義士上去斬佢幾刀當無數ok?

罰你幫手推機場po啊

你都係關心我地姐 冇事

唉 真係要打搞伯母

快啲叫admin del post

屌你老母

希望佢地睇到DEL啦

你老母正仆街放流料

阻一阻大家，我發現白宮聯署係比中共網軍做左手腳，所以好多人都收唔到電郵，令到聯署人數都上升唔到!!!!

好彩係假 唔係就心痛死

屌佢老母咋嘛又唔係屌佢

推咗

ON9仔

下

人講你又信

咪撚搞到狼來了
下次有齊料先好開po
如果唔係大家咩都做唔到 又要幫推fake news

起碼知道唔係真都安心左
樓主下次fact check左先，令到人誤會就唔好
唔屌你，你都係擔心先岀post
下次唔好啦

屌完
但唔割

屌你屌埋你老母

推post! 等大家估係fake news!

我點估到我親生阿媽會呃我

我真係信㗎!令人傷心和不安!

搞錯啊 呢啲野唔可以拎黎玩
而家手足死都唔驚 點會因為咁而唔再出黎

對唔住呀

del po啦

好彩未上twitter,
估到會炒車

唔緊要 不割蓆

下次fact check左先啦樓主

低賤一推

推撚左3 4次

你掋屌，你老母都掋屌

有冇可能手足己被捉，個post黑警出。。。。

推

我對唔住大家

DLLM

屌.你自己del 返post 啦
On99仲曬多個post 洗走重要野

Facebook勁多人share左

閣下老母係咪有問題

P

今鋪真係屌你老母

今次真係我柒
對唔住各位

Del post ah!!!!

唔緊要啦
冇事就好

Agger

做正經野啦 咪撚再推其他POST 全部人快撚D幫手去吹水台 開/推機場既行動post 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

屌你老母 請你好好教育佢

你呀媽整咁撚樣嚇你
唔該叫埋你呀媽SHARE出去
話你比人打撚到入ICU 同佢啲藍絲親戚講到有幾慘得幾慘
睇吓佢D藍絲有咩反應

佢都係唔知我會咁大反應姐
師奶仔無諗到咁多
今次係我錯

屌你咩
fb已經流傳緊

屌你 撞撚到死晒

下次了解深啲先

唔介意你冇J fing

祼跑吧

樓主 屌你老母

今次真係屌你老母
但依啲錯左小事啦
萬一係真就係做左件好事
樓主肯上嚟認錯澄清已經好過好多人㗎喇
btw小心一陣你呀媽又話你煩得濟/想保護你先話冇

我叫咗admin幫手del了
都叫咗朋友幫手report
麻煩大家幫手report
對唔住呀

交你老母出黎

已推

屌你老母 食屎啦

唔割
你俾人呃啫

屌你，屌你老母！！

嚇死呀仆街

咁要出嚟做.......

更多文宣同出嚟道歉

今次真係要屌你老母

呢舖真係要屌你老母

唔完美，可接受，但需要改進

屌樓上做乜鳩
說好的不分化不割蓆不督灰呢
大家應該要開心呢個係fake news
我寧願俾人呃一次都唔想呢件事係真
每個手足都同樣珍貴呀屌你
今次有做得唔好嘅地方
咪下次改過囉
人類識進化㗎嘛
又要重複以前屌前線屌和理非啲嘢呀？
你地慌成呢啲仆街嘢班狗會做唔出咩
成班新屋手足係點樣企住入去瞓住出黎大家係咪唔撚記得哂呀？
接受樓豬道歉
下次小心謹慎啲
大家有力係到屌哂鬼不如返出去推正經post啦仆街

對唔住
我估唔到自己阿媽會呃我
一時太擔心累到大家炒車
對唔住
即刻去幫推重要post贖罪

唔係巴打差少少，不過我地勉強接受啦

係假既都係好事黎既

不推文回覆啊
呢條咁嘅on9仔都上到熱門 咪撚玩啦

冇人有事，其實應該開心

一於就嚇返你老母
叫你朋友同佢講佢個仔比人捉左啊

fc重要性...

我屌你同屌你老母呀? 依家咩時勢呀, 你出膠POST????

report 返自己舊post 啦

推 都好彩既唔係真

算啦!都係太驚先會咁, 下次收到消息要查證! 罰你幫手做多D文宣補鑊

我仲即刻同左我岩岩轉淺黃既老母講

比媽媽“握”好正常嘅，d亞媽係欺騙高手！
多謝你即刻澄清

樓主點都要俾人屌一次㗎啦
鬼叫自己無fc咩

屌你老母 負皮上一頁

你都係心急想幫人姐 冇事既
大家把口屌你老母姐
不過都唔會怪你
嬲都係嬲你老母
所以唔洗太自責

我都幫你手去 屌你老母
唔好介意

自己屌爆老母啦唔該

...

伯母今晚好唔得閒

你媽都算用心良苦

你都係緊張手足 唔緊要

唔怪你
但呢次可以睇清你老母係咩人

無事 下次一定一定要「fact check」

我原諒你
畢竟我都唔希望係堅料

屌你老母燒春袋！

今次真係要屌你老母上天花板

講撚左幾多次fact check重要性

下次做好fact check 先開post
當我求下你

下次face checked左先

可接受 唔完美 要改變

Report 左樓豬個舊po
下次check 真d 先出po

道歉要點做？

不知所謂

正視聽

快啲去申請del炒車post，以免更多人中招

帶埋你老母去搵毛主席啦

咁更加要出黎祼跑啦！

為左你一個故仔fact check 左幾次！

fake news 叫連仔del post啦

屌你 我擔心到成晚訓唔著

屌你老母

利申：唔割

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

你屌你老母未呀？

道歉時露出胸部就ok

算啦 唔屌你喇
大家一齊屌樓主老母中出10連發就當打和啦

雖然比黑警打唔出奇
但都要屌你老母先

自己del post la

我都估到

呢件事證明fact check嘅重要性

屌你啦

摟屌 下次唔好喇

啲老一輩硬係鐘意作埋啲濕尻野黎嚇細路真係屌出聲
我唔屌你老母 你自己屌佢啦唔該

-. -
真係屌你老母

肯認錯，就原諒你，好過D死黑警錯極都唔撚認

唔洗找

屌你老味，自己on9開兩個post 洗版 自己off topic 啦屌

Ok 屌你老母

咁你就唔好話資料來源係佢父母啦

其實我媽都黃㗎
佢好憎黑警
佢就係知黑警好變態所以先咁驚我成日岀去
一時胡塗先呃我
佢都估唔到我會咁大反應

我都好希望呢一日快啲返嚟

知道唔敢了

成個 fb瘋傳。。。

up

我好傷心佢竟然呃我
我暫時面對唔到佢

屌你 老母

Reported
推

屌你老母閪

佢老母抵屌啲，幾廿歲人仲咁撚憨鳩

今次就講大話嚇個仔
下次唔知會做咩呢
呢d老母信唔過

起碼唔係多一個手足出事 好事黎我老豆都做過差唔多嘅野

唔怪po主
今次真係可以講dllm

屌你老母你老母咁都玩
有冇得叫連仔del post呀 仲有好多人推緊

假既好過真
個心無咁“拿”住

我驚無人知我個澄清post咋
我已經好努力幫推岀面重要post贖罪

關心則亂我明既

無事啦 幫你report

對唔住
因為我媽話係佢父母打電話同佢講
我估唔到我親生阿媽會呃我先累大家炒車
對唔住

社會服務令

下次唔好啦

大家請幫手report post
麻煩各位了

《緊急》27歲男子被黑警打到入icu

係fake news唔係真事都好的

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

你老母畀人屌得多，就扮哂嘢
依家縮返入老母個西到
收皮啦死黑警

唔好推啦，樓主只係好心，唔好怪佢

算啦
你都係比人fake
快d叫admin del post

你老母臭

屌你 我地好撚擔心架

唔緊要
我地今日都有好多人比狗拉左,
受虐多定少 冇分別
全部都不必要受的苦

［行動討論］星期五係香港重光日

我知對唔住
我都擔心咗好耐
依家好傷心我媽竟然呃我

噉樣抹黑popo都做得出
究竟你阿媽係邊邊？

貼你老母電話出嚟

我地親自問候佢

咁炒左佢, 仲唔即刻掉佢出黎

唔撚係呀嘛
係咪受咗咩人威脅呀

核爆都唔割

樓主鬼

好彩原來冇手足受害

下 個頭推完 個頭係假 屌你

屌你張圖

你阿媽有冇知依家fb瘋傳緊??
唯一好彩係fake news

無惡意就算啦...

當真。其實無所謂。

最緊要無事

屌7你個阿媽啦，咁樣係火上加油呀，
成個共產黨咁，越話會出解放軍，大家就越勇武

連仔有冇得delete 左舊post!

下次要fact check la

今次真係dllm
但係手足你雖然都有啲錯但係都係無辜嘅 係應該fc咗先嘅但點估到自己老母會呃自己

祝你老母俾d 警犬捉入去女女女

你就死全家

我安慰番你

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

樓主同你家母講返聲
幾萬人瘋傳緊啊
咪撚再講大話

最緊要肯認錯
好過林鄭條臭西

今次真係fc咗係我老母呃我
對唔住各位要你哋擔心咗咁耐

咁我寧願比你呃我

樓主肯岀黎澄清番無潛水算係咁
算買個教訓啦

唔該真係fc先

對唔住令大家擔心
我真係好傷心我媽呃我
我知佢都係擔心我所以先嚇我
我鬧唔落佢，但我真係暫時面對唔到佢

連仔盡快delet舊po

人黎 同我錫爆佢春袋

係咪有咩痛腳俾狗捉住咗呀
老母係啲狗手上面？

搵連仔DEL PO啦

下次可唔可以真FC咗先出
記住係真FC，要有SOURCE，唔係打兩隻字就係

絲先更加要裸跑！

屌你 宜家和好

樓主係咪本人都未知

屌你老母 不過都好彩係假 等我唔洗咁擔心

未fc根本同藍絲一樣

你老母真係

原諒你 下次唔好na

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

樓主搞搞佢 唔止一個post

屌你老母咩

DLLM

算啦

唉 你真係 不割 下次唔好了

好彩有睇多少少 如果唔係真係完全信你

好過件事係真

借位

究竟你地知唔知點解義士會成日比狗捉到，入黎 我話你知

對唔住了，今次真係屌你老母。
屌你老母啊！

第一係希望唔係邊一方畀壓力你㩒低件事
第二係寧願你搞錯都唔想真係有前線畀狗打
做法不完美可接受

對唔住
下次我會連老母都唔信
真係100% FC先岀post

對唔住要你擔心咁耐

對唔住咁多位
今次真係我柒咗

你知唔知已經傳遍成嗰網絡，我係喺外國親友嗰whatapps收到嗰訊息，嗰截圖係fb一個組群。

你...咁做又畀靚位對家入，同藍屍造假一樣。

已經傳開去，收唔返了。

屌 連登就變大公報

道歉有用咩?
仲要唔洗FC,
伸請刪PO謝罪呀,唔該!

知道
盡緊力周圍澄清返
巴打如果見到麻煩幫手澄清
對唔住麻煩到你

今次真屌你老母

你老母知佢玩大左未？
show個連登po俾佢睇下，叫佢下次唔好再亂講野
至少有三千幾人信左

我知道我今次太衝動了對唔住
已經盡力周圍去fb澄清
麻煩巴打見到幫手澄清返
對唔住麻煩到你

原諒樓主 見到你道歉
罰抄。 我以後會fc好先會出post 100次

你媽恐怕比你更忙哦，單機孝子.......

申請咗啦
已經叫哂所有朋友幫手report post
麻煩巴打幫幫手report
對唔住煩到你
謝謝你

屌你老母
你老母玩咗全香港人呀

我好傷心佢竟然呃我
但佢都只係擔心我唔想我岀去發夢
所以我都鬧佢唔落
只不過我真係暫時面對唔到佢

坦白講你係咪鬼黎？唔係就俾證據出黎，要大肆問責，大戰面前自己人都應該有紀律，搞大鑊野應該付全負

一係貼你老母資料出黎等佢知呢個世界唔係樣樣野可以亂 up，佢自己呃個女都要負責。

全世界都畀你老母撚

不過好在唔係真 都叫安心少少
但我信黑警做得出㗎

再講一次，你要證明你唔係鬼，或者貼你老母資料等佢受下

好多人仲推緊 成件事膠到

雖然我信左，但唔會屌你
因為我要屌爆你老母
依家當義士係咩！
故事書呀，咁都拎黎玩

叫你老母遮面拍片道歉，認真

對唔住巴打
聽日好早返工，先罰20句
聽日補埋俾你

明解樓主都係比老母呃咗下次fc先
但伯母我真係屌你吖

下次fc咗先……

罰抄係無聊，認真叫你老母遮面拍片道歉

佢始終係我媽
佢原意係擔心我
佢都好憎黑警
佢知黑警有幾仆街
所以先嚇我等我唔好再岀去
佢都唔知我會咁大反應
佢只係一個師奶仔
絕對無諗過要搞大件事咁大
係我on9衰衝動
未fc就岀post
你可以繼續屌我
但希望你原諒我媽
如果我係鬼我不得好死
同林鄭一齊落地獄

我都唔想鬧你，我會幫你澄清下，但請你自己檢討下，好多人好擔心手足，一個消息會令大家情緒更低落，更憤怒，我都係睇咗你嗰fake news搞到失眠，六點仲要出門。呢啲嘢你無法彌補，好彩香港人唔係好似某啲國家嘅人咁衝動，冇因為你段說話引起騷亂，甚至搞到死人，但你都要記住，檢討吓自己，下次開post畀一分鐘時間自己諗清楚先，我哋成日恥笑批評對面傳fake news，我哋唔可以學佢哋，咁樣連外國媒體都唔會再信我哋。

我媽唔知我岀post
錯嘅係我

知道我會學精啲
下次連老母都唔信
淨係信fc

有責任fact check囉
係人講下都share出嚟 會天下大亂

唔該就算係最親嘅人講都好
叫佢拎埋個source出嚟都唔係好難je

順便等佢地verify下呀嘛

Anyway, 樓主食蕉 唔該申請del post同自己檢討吓

仆街，樓主出fake news

樓主可唔可以心平氣和咁同返你阿媽講返 佢咁呃人仲危險
狼來了好大鑊

已申請同不斷report
我真係有keep住問㗎
但我媽死話聽朝先聯絡到個姊妹
仲話佢姊妹好傷心要休息
我又太擔心手足無人幫手所以先咁衝動岀post
我下次會連老母都唔信㗎啦
對唔住大家

我一定會
但我暫時面對唔到佢住
希望可以話佢知咁做係好唔啱

究竟有幾弱智
先信個藍老母鳩嗡

你老母on9架？

我媽係好黃㗎
所以我先信咗佢
佢就係好憎同好驚黑警先會講大話嚇我
等我唔好被黑警拉
佢原意都係擔心我
係我衰衝動⋯⋯
信咗我媽無fc就岀post

無事無事 唔割

唔係叫你唔信老母
係叫你同埋各位巴打
聽咗乜都好 比d心機check吓

做乜都好
唔好咁衝動
一個唔小心 你就係散播假消息果位
一野呃咗成幾千人信你

小心d please

keep住呢個post上頂

知道
多謝巴打幫推

唔止連登，應該出咗去出面好遠嘅地方....連登力量好撚強，我收到樓主段嘢，唔係喺到，係Whatapp，張截圖仲要係fb組群嗰度，即刻去揾，已經有300幾人share，好彩已經有人喺樓下出post話fake，相信好快Del，但本身可能已經有幾萬人喺群內睇，share已經300幾，另外300幾人對外用戶又會share，仲未計share去其他forum、tg、ig、 Twitter、Whatapp....

除咗樓主要檢討，我哋都要檢討下喇，我而家已經開始對住塊鏡批鬥自己。

因為事情好嚴重，製造謠言係加深雙方仇恨，又令自己人泄氣；你真係要證明自己唔係鬼，同埋要你老母遮面拍片道歉。

今時今日，每個人都應該知道自己講一句野隨時網上瘋傳，我地要政府回應同時，自己做錯都要嚴正處理，先至唔會俾藍絲口實，你罰寫抄至係無聊無乜幫助

我老母都係咁 你不如試下叫佢信下你 信你會盡量小心不被捕不受傷仲好

今次真係屌老母

屌你老母明知自己老母仆街，就唔好信佢啦

唔緊要啦 你都係擔心姐

我媽唔係仆街嚟㗎
佢好黃㗎
佢今日錄音俾我喊住咁話有個12歲小朋友俾黑警拉咗佢好心痛
佢係因為擔心我俾人拉先講咗呢個大話
係我衰衝動無fc先令大家擔心咁耐
佢都唔知網絡世界係咁快
佢真係唔係有心玩大家
要怪就怪我

我已經講過好多次
每次都有報平安
但佢真係太驚黑警了

你老母今次真係爛臭閪啦

屌⋯⋯不過知道係假個心都定啲

我屌你老撚母 依加風頭火勢唔該可唔可以做咗FC先？

又多個你呢啲咁既鬼係熱門帶風向 以後唔使搞文宣啦

樓主 你老母咁仆街
似乎要比佢更藍
話你而家準備自首
因為發放假消息
先治到佢

仲有好多人推緊嗰fake post呀！

請問你平時企開咩位？
無論中後排定最前
唔fc發布fake news都係死罪
啲狗公見你絲打原諒你
(好嘔心)

其實佢好黃
今日仲錄音俾我喊住咁話個12歲小朋友俾人拉佢好心痛⋯⋯
其實佢係太憎太驚黑警先會一時胡塗講大話呃我
佢都唔知我會咁大反應

我知我做錯咗
亦都知道歉無用
只可以周圍去澄清
今次係我衰衝動
我責無旁貸

你老母on99，死啦仆街

你媽媽作故事都幾似層層入曬戲

五大訴求 缺一不可

幫你推一下

太好
姐係冇人有事

打柒你自己老母就原諒你

冇事就好，下次唔好喇

唔洗對唔住ge
因為黑警會做呢d野都唔出奇

屌爆你

你老母好撚得閒?

唔緊要 反正班狗真係有機會咁做

內疚到瞓唔著

幫你推
快d叫連仔幫手del post

多謝你
連仔好似瞓咗
唯有不斷推其他重要post置頂洗走佢

知錯能改 原諒你啦

巴打
我個心真係好煎熬
真係唔知點面對我老母

無事就好了 唔割

多謝你呀

垃圾

屌你 呢啲時勢FC先放料啦

對唔住一定無下次
唔會再咁衝動嚇親大家

屌 到呢刻都未同你老母講

"資料來源係男仔嘅父母"... 咩叫資料來源係男仔既父母.... 下次可唔可以講清楚資料來源係你父母

其實我已經話咗佢
佢唔敢再呃我㗎啦我諗
我都唔敢再咁衝動了

仲敢有下次咩
下次老母講嘅都會fc先信

我覺得你講得好岩
根本消息係黎自樓主老母

因為我老母發誓無呃我
我之後有講返我媽同我講的
因為我又真係估唔到我親生阿媽竟然會呃我
仲呃得咁徹底
我又內疚又傷心

咁就真係要你爽到見耶穌啦

雖然佢地抵屌 但呢下真係屌錯人

樓豬快d report自己del post先
好似仲喺熱門

多謝你張圖，心情即刻好返啲

又一件戇鳩仔

Report咗好多次啦
連仔未瞓醒
唯有唔瞓自推呢個post同其他重要post置頂

我家姐喊到早上六點都訓唔著, 本來我地準備出英文文宣了，好彩未出。

依家唔衰都衰左嘞, 算啦. 其實樓主都係太擔心太肉緊先至會被fake啫，幫手其它文宣工作落多兩錢力將功贖罪...

對唔住
幫我同你家姐道歉
文宣都會一路不斷做

不割！！你有勇氣企番出黎講清楚，無問題，槍口繼續一齊對外

利申：無信過你

多謝幫推

推返呢個 都算好消息

幫推
但真係好想講聲屌你老母

p

多謝巴打幫推

推到連仔起身

罰你7月1去機場

等我報警之後就會變真

呃鳩我？
不過都好彩無義士出事
裸跑道歉啦

下年七月一都照去呀
不過去咗9月1嗰個先
多謝巴打幫推

連仔

仆街 2個月喇 講咗幾多次未confirm之前一係唔好放上嚟一係標題打求fact check

推左上報你先黎fc

on9

嚇死人咩，知錯就可以，唔割

24/8 狗鐵運黑警

知錯了對唔住各位

係Fake news 就好了

對唔住係我衰衝動

我全世界最on9

對唔住嚇親大家

Fake checked

巴打我對你唔住

所以fact check好重要
大家唔好俾仇恨支配自己

Btw見你勇於出黎認錯 就原諒你啦

Report自己個post先啦

推返呢個上去

開站務台

多謝巴打幫推
我對大家唔住

叫埋親朋好友report啦

開咗啦連仔好似未起身

pish this

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

又唔fact check又出po
風頭火勢放流料 食屎啦你

自膠，想講9月1

搞到我訓訓下都諗起件事 屌你

我對大家唔住
係我on9衰衝動
多謝幫推

屌你老母
唔係屌你，放心
估唔到真係俾你老母害連登仔白驚一場

唔好搞到文宣做錯野推左先

對唔住你屌我啦
係我錯

我對大家唔住
信錯老母

拿拿聲去割包皮割到住兩日 ICU，咁就算

所以唔好跟車太貼，炒鳩晒車

推上去先

無賓州

我對大家唔住

係假既就好

Pish

令你擔心好對唔住

無賓州道歉要有常識吧

老爺對唔住

擔心到成晚訓都訓唔好

雖然你係抵屌，但至少你會公開承認，以正視聽。

對唔住各位
我都成晚瞓唔到好內疚

我對唔住大家
係我錯了

sorry

對唔住令你擔心了

你咁樣會嚴重打擊連登仔公信力，雖然大家都好憎黑警

無人出事就好

去搵連仔del post la

屌你老母呀 好撚好玩咩

呢d野未confirm之前就咪亂咁周圍講啦

好彩唔係真咋

屌你老母。又放假消息

畜牲,成個文宣俾你搞round曬

假嘅咪好囉
睇樓主態度都知佢唔係有心放流料啦
大家屌細力啲啦

樓主比阿媽呃都好慘架

我覺得大家係呢個po唔可以一味指責
認真講句 真係要學下啲死黑警咁
手足點做錯都要攬左先

做法唔完美 但可以接受 要改善

知錯了

連仔未起身

對唔住我做錯了但我唔係想玩大家

對唔住因為我太心急太擔心手足有事
下次不會了

比你撚總好過多一個人受害

冇事就好，你阿媽都係擔心你，你都係擔心兄弟啫…

我喊咗成晚
估唔到我親生阿媽竟然呃我
我仲令一班人擔心咗成晚
真係好傷心好內疚

以後記得fc

希望係真，係手足被打最重要

多謝你呀巴打
我以後會小心啲唔會再咁衝動

係=無

Tui

對唔住呀絲打

對唔住巴打

唔怪你 你都係擔心手足 呢個moment 做多好過做小

知道了對唔住

而家d消息放咗出黎就收唔返喇
肯定係真先放出黎啦 屌你老母

多謝你到呢刻都咁體諒我
對唔住我令你哋咁擔心

我攬下你

樓主完美展示點樣完美撚狗

我知錯了盡力周圍澄清緊
下次會fc咗先

你有無搞撚錯 你老母嚇鳩你你就上嚟嚇鳩班手足
下次真係FC咗先好講
唔好再好似五年前咁，一擔心就乜都唔理廣傳先

我無心想撚大家
我都好傷心好內疚
成晚瞓唔著
推到連仔起身

我明你阿媽點唸，正如我個女去發夢我都會擔心…

做法不理想

我媽講到好真
同埋我真係估唔到佢會呃我真係崩潰咗
一定無下次

樓主你有冇諗過你求其鳩up會搞到有成141頁幫你推post

其實冇人真心屌你，比狗咬到入 ICU 唔係咩新奇事，大家只係唔想再有手足有事

我真係無心要玩大家
只係一心想幫手足
點知俾自己親生阿媽玩咗獲甘

推呢個先

我明白當我一聽到個消息個心都慌哂
自己太panic搞到大家都擔心咗成晚
我都好過意唔去

要幫推

你下個 po 最好係話有狗入 ICU，要人道

但佢都唔應該咁樣呃我
我嚇到個心勁慌
仲搞著咁多人

唔敢再亂岀post啦依家
幫手推post算

多謝巴打

好過係真

我會改善

唔洗唔好意思 救人永遠都係最重要 不指責呀各位 唔好再屌 自己手足

721 811！

91919191入機場

最緊要人無事！但大家要keep住憤怒！

炒哂車

Dllm

樓主乖，肯道歉，我知道你係出於憤怒而急住出post，下次記得fact check
妖魔橫行，太多假訊息，小心

真係要大大力吊你, fact check左先嘛!

加多個0好啲bor

我唔割，但屌你老母

假好過真事 不過都要屌你老母

裸跑又好，跪又好，出黎面對

屌你老母！

正常…慌係擔心兄弟，大家都自己人，一次就夠，你阿媽下次呃唔倒你，唔洗內疚…我哋做阿媽會明白…放心發夢…記得小心

對唔住

呢兩個post證明要係連登帶風向完全一d都唔難

知道唔敢再衰衝動了

無心令大家白白擔心一場

知道多謝你

好采係假

多口講句，可能你阿媽都係唔清楚連登嘅威力啫…

核爆都唔割！！

樓主可能比黑警恐嚇先咁講
仆街白色恐怖

今次可以真係鬧 DNLM了
btw 學其他巴絲講無人真係出事都係件好事…嘅
不是下次真係問清楚再出po啦（摸摸噠

比你媽見識下網絡力量啦
今時唔同往日 唔係乜都鳩up得

黑警會推你個原po

Delete post 啦

屌⋯⋯咩料

對唔住嚇親你

就係有所以大家至會咁緊張又激動

散播假消息白色恐怖

屌你老母揾呢啲野嚟玩。唔屌七你都唔能得

我媽係唔知網絡係會傳得咁快
以為同我講句大話無乜大問題
我又係on9嘅信到佢十足

屌你
屌埋你老母

無巴打嘅勇氣

今次真係100%我俾老母呃咗

知道對唔住

食屎啦
「資料來源係男仔嘅父母，佢哋依家好無助，我都問緊佢哋拎更多資料，請幫手推。」
知唔知咩叫資料來源？
你老母話係男仔嘅父母講？
咁你嘅資料來源係你老母，唔撚係男仔嘅父母呀on9

佢係一個普通師奶仔
以為同我講個大話無傷大雅
我會好好教育返佢
自己都要反省

大家幫推呢個連仔就起身㗎啦

等緊連仔起身

唔該你下次講明係你老母講
而唔係一黎就「資料來源係男仔嘅父母」

Sorry

所以我先信咗我媽
覺得黑警無嘢做唔岀

對唔住我第一個自炒

Sorry無心

推左成日幾頁，擔心左成晚
屌，原來係流

我唔係諗住玩大家㗎我做錯了衰衝動
我都好內疚對唔住

哈…唔好擺係心，專心發夢啦…其實我之前成日入嚟睇，個女驚我比人呃話幫我開個ac，我起初都唔敢留言同回應，驚你/妳哋覺得同我有代溝…

樓主下次會作咩topic撚鳩下班連登仔？

因為太心急無review 自己篇嘢
之後我發現自己說話有誤導成份
所以有補充返
不過成件事都係錯咗
我難辭其咎
對唔住令你擔心了

On9

當時我太心無打到之後有補返
不過補返之後件事都係假的錯的
對唔住

去維園祼跑

屌你老母都幫手散播白色恐怖

叫admin del post

我對你唔住呀

你好好呀
有屋企人支持我哋個心都定啲
好想我媽都好似你咁精明

無心撚大家我都內疚到成晚無瞓到依家

全香港人都炒撚哂車
知唔知宜家連登有幾多人睇

多謝大家推post

橫掂都冇人知真假，個個都係鬥吹，其實樓主唔洗澄清

你老母真係on9㗎喎

樓主祼跑我就原諒你

真係好對唔住
我知道我媽呃我之後已經即刻補獲

信撚左 屌

呢件事睇通好多嘢

原來憤怒真係可以令人麻木

咁最後有冇聯絡到議員？

起碼手足被打既事係假安心好多

屌呃like

對唔住下次會冷靜啲處理

睇完笑左出聲多謝

呢次真係屌你老母!!!! 呢啲消息會Spread得勁快，下次問 多啲detail，咪再比你老母呃到

我問朋友拎咗林卓廷電話⋯⋯
諗住一聯絡到「事主父母」就搵佢⋯⋯

對唔住令你擔心咗成晚

我真心只係想幫手足
正皮對我真係唔重要
對唔住

對唔住各位

屌 真係好多傻仔亂9開post

知道
當我知我媽呃我嗰刻真係崩潰
下次唔會咁易信人對唔住

其實我都好想全部媽媽都明白你/妳哋發咩夢，就算只有我一個媽媽明白都唔介意，因為見倒個女好放心咁去發…佢知道我好支持佢…好開心…

橫掂冇人知真假，樓主當真繼續撚落去咪得

實際d 買物資吧啦

推返呢個算

嗚你女好幸福呀

你呀媽唔想人出去定你唔想人出去

唔該你車巴你老母，好玩唔玩拿依啲野玩，重細？

咁又唔得
咁樣我同班藍絲有咩分別
唔想害咗大家

已經入咗好多

唔想我姐
我媽真係我媽
我都無心害咗大家

欣賞你勇敢道歉

由佢誤傳
唔洗del post
反而要del 澄清post

寧願炒車都唔想真係有呢件事發生

佢唔係想玩㗎
佢只係太驚太憎黑警
所以好驚我有事
我已經好好教育咗佢
自己都會好好反省

麻煩俾你老母睇晒個post嘅留言

有請伯母出黎

留名
等睇走數

不過我同意星巴你老母 好攞唔攞攞呢啲野講笑？

因為我累咗咁多手足咁擔心真係好內疚
我聽到消息嗰下個心勁慌
一諗起大家都係咁嘅時候就好內疚

兩個月喇 fact check要識啦

樓主唔好自責 錯不在你
屌就屌鳩你個仆街老母

我會震撼教育佢
同會反省自己點解咁易信佢

話時話佢(女)真係幾幸福…加油啊…班巴打講吓嘅啫唔會放係心度，大家都唔想有任何人受傷，所以唔好內疚…

我無春袋

屌你咩

我信佢原意唔係講笑
因為佢真係好驚同好憎黑警
當一個師奶太驚嘅時候就會乜都夠膽講
佢唔太識上網所以唔知網絡世界係咁
我太衝動都有好大責任

知道下次老母講都唔信淨信真fc

佢都係太擔心我姐
佢都唔知我會反應大到放上連登
我衰衝動都有好大責任

咁我寧願白擔心
唔屌你，只錫春袋

屌你老母個老母

多謝巴打我對你唔住

得罪講句
你老母都幾仆街

屌我啦我最大責任
婆婆最近入咗院請大家唔好屌佢

收番
希望婆婆身體健康

佢諗住對我講下大話無乜大問題咋
師奶仔唔識上網唔知我會放上連登
最大責任係我

推番呢個

真係有人比人打到入醫院

錯唔晒

多謝你

下次唔好騰雞住 搞清楚先出post
呢排有好多人情緒好緊張好唔穩定 咁樣會嚇死人

好彩無事
同埋肯承認便好

多謝巴打對唔住

屌，你真係onL 99 ，累撚街坊

我知我自己都崩潰咗
對唔住大家

咁無人諗到自己老母呃自己嘅
你都唔好怪你老母啦 你同你老母都應該係點都唔割嘅

屌你老母 唔屌你

我估唔到我媽會呃我
因為佢朋友個仔真係有發開夢
而且最近咁多單俾黑警打嘅case
我一時緊張就信咗我媽
我對唔住大家

真係要教識你娘親一個假消息可以害死好多人

對唔住呀巴打多謝你

我已經唔想分你係咪鬼，選擇相信你。今次做錯就真係抵屌，巴打你要虛心受教，情況許可下要fc咗先。都係𠴱句，不篤灰、不割𥱊，一齊撐落去。

好在
無事就好

我係覺得好傷心
點解佢要呃我我聽完勁驚
仲要我追問咗成兩個鐘佢先肯講
我知佢係因為太擔心我
但真係好hurt

喂屌，你真係睇晒啲post
唉屌，冇事嘅，亂世學習緊啫
柒左咪柒左囉，陪你柒啦
幫你向FB 一齊澄清啦
齊上齊落手足！

我會了
我自己都要反省，阿媽都未必可以信哂

算啦，明嘅
BTW，你係咪要向原post 再改？
咁係咪方便啲人知道，依家都傳得好勁..

我錯會承擔責任今次係我太衝動
就算老母都應該要fc

原來改唔到..bye..
我係P牌仔

我都好擔心
所以我一知真相就即刻澄清
希望救得幾多得幾多

因為我真係好內疚
多謝你呀巴打

我喺原post都有不斷覆人澄清，但不推文回覆一分鐘只可以用一次

我知所以一知真相就即刻補獲
希望救得幾多得幾多

Delete post la

唉 冇野好玩咩你

我等緊連仔起身

我真係唔係諗住玩任何人對唔住

算啦,當藍絲放流料

簽定張衰仔紙啦

樓豬個屎眼
* --> o -->O

對唔住要你擔心咗成晚

自己report自己啦

冇事就好

我媽唔係有心搞到件事咁大
佢師奶仔唔識上網
唔知我會咁大反應
我衰衝動我要負最大責任

on999

大家任屌係我錯

Report咗好多次了
連仔仲未起身

簽定放係佢面前，再有下次就夾到佢簽
唔識上網又點，我唔識法律都知道德，佢唔識上網唔係佢呃你既理由

大家隨便屌係我錯

唔緊要啦, 對家都經常放流料。推呢個帖,再做其他正常文宣就好

屌到讓你爽到見耶穌

其實都興幸件事係流既，少一個手足受傷

佢其實好黃㗎
我同我老豆因為發夢鬧過好多次交
佢都有幫我口
仲因為咁俾我老豆鬧好多次
仲因為我同啲藍絲朋友絕哂交
今次佢真係因為見到有個12歲男仔俾人拉
先一時情急對我講大話
因為佢真係好驚黑警

知道我會繼續推岀面啲post

我再犯錯就要落地獄俾撒旦屌

鬼來，即block

我唔係鬼不過你唔信我可以Block
我都無咩資格要人信我

推到百幾頁 炒晒車 實俾人笑到仆街

無啦
今期大家手足無事就好

無事啦
放心
大家手足明的

對唔住希望連仔快啲del post

多謝你但我原諒唔到自己

幫推

你老母真係臭系黎

算啦算啦 你都唔好咁自責 狗會扑人都係事實 其實都係遲早既事

佢其實好黃㗎
我同我老豆因為發夢鬧過好多次交
佢都有幫我口，俾我老豆鬧咗好多次
仲因為我同啲藍絲朋友絕哂交
今次佢係因為見到有個12歲男仔俾人拉
先一時擔心對我講大話
因為佢真係好驚黑警
佢師奶仔唔知我會放上網
最大責任係我

我唔屌你
你都係信你老母

不過堅屌你老母
咁撚大個人無分串嫁？
呢啲咁嘅嘢可以拎黎嚇個仔？
痴撚線

好彩唔係真

我就係因為覺得黑警乜都做得岀
先咁失策信錯我媽
不過我應該反省下自己太易信人

佢師奶仔唔識上網
亦唔知我會放上網連累咁多手足
最大責任係我衰衝動

推呢個

對唔住令你咁擔心

fc既重要性
btw裸跑啦屌

唔割 但係知錯能改係好事 出嚟裸跑是常識吧

唔好推，留意下機場POST

我下次連老母都唔會咁易信㗎啦
對唔住

樓主柒就柒左架啦
追左好多版，見樓主真心道歉
又回 post 又罰抄，大家就原諒佢啦

多謝巴打原諒
我唔會再咁易信人

樓主不如係嗰邊講多幾次件事嘅真相啦
好似好多人重推緊

佢都係擔心你
好過好多藍絲老豆老母嫁啦

你識諗就好
下次唔好咁衝動
唔洗自責

我都有同時不斷推機場post㗎
我只會推到連仔del post為止
對唔住

要一齊report 個舊post

澄清嘅野係警方去做
WFC

多謝你巴打

我有不斷覆人澄清㗎，但不推文回覆每分鐘先可以岀一個

多謝巴打
點解俾我呃咗你都咁好

不割蓆，不分化

我已經俾我媽撚狗咁撚咗成晚

係呀麻煩哂大家

就今次既撚人事件，我認為係完美，不可接受，有改善空間
道歉完就去收拾心情繼續行落去，正所謂唔錯都錯左，差佬咁柒，藍絲都未割蓆
只係下次唔好再犯同樣既錯

多謝你我會努力推多啲重要post贖罪

叫你呀媽分輕重啦
你呀媽唔係玩你，係玩左所有手足，下次活動捉埋佢出去見識當謝罪啦

叫左連仔del post未

屌你下次fc完再出post

我媽唔知我會放上網㗎
因為佢唔識上網
最大責任係我
我媽好黃㗎
佢憎黑警憎到日日屌鳩佢哋㗎

叫咗啦好似未醒

下次寫清楚消息來源係自己老母，唔係第一手消息來源既事主老母，應該冇咁多人炒車

噢，咁每天愛她多一點

傻仔

唔該通知卅連仔 delete 之前的 post

又係典型老母
以為咩都靠嚇
唔俾食糖就話註牙
唔俾夜街就話拐子佬

唔洗對唔住
最緊要人無事姐

欣賞你會認錯 唔割

屌你你港豬黎？
人蠢人on9唔緊要！
但風頭火勢講撚左d野要fact check 到今時今日仲學唔識

我無review到篇嘢就岀sorry
事後發現已經太遲

佢都係比老母呃。。

真.屌你老母唔割

我認對唔住

已通知但好似未瞓醒

佢明明好黃，但又好驚黑警
驚到要講大話呃我證明黑警真係好恐怖

多謝你但我令大家擔心咗成晚好內疚

多謝巴打同埋對唔住

如假,好大獲架, 下次真至好推啦! 好多人嬲到要還擊及破壞, 大家暴力升級, 誰會最慘?

唔緊要
呢啲事以後就要fc清楚

同埋最緊要
屌你老母呢啲事咪撚亂講

抱抱

因為佢朋友個仔真係有發開夢
加上咁多黑警虐打手足case
我一時心急先誤信我老母
我對唔住各位

未fact check就出post ？

多謝你同埋對唔住

無下次啦，以後唔敢亂岀post啦
推下重要post就算對唔住

唔會有下次，唔敢再岀post了

因為佢朋友個仔真係有發開夢
加上咁多黑警虐打手足case
我一時擔心就信咗我老母
我衰衝動我對唔住各位

真心屌你老母

唔識獨立思考？
定你係鬼出賣個男仔同fc左成晚既醫護？

有承擔好過好多人喇！
我會將追究你嘅心力加埋落追究黑警、政府同中共度！

原諒, 不割

冇事就好，原諒

我都估唔到我親生阿媽會呃我
因為佢好黃好憎黑警
Sorry令大家擔心咗成晚

多謝巴打我哋一齊追究

對唔住呀巴打

樓主你睇下你唔fc就衝動出po搞到幾麻煩
原po而家仲惹埋啲搞事嘅撚樣幫你狂推散播fake news

對唔住多謝你

對唔知我知搞到好多人

算喇，你會認都好大勇氣
而且無事就好 真的，無事就好

我冇追晒你啲follow up
希望你快啲叫連狗del po

唔緊要，人冇事就好

唔該你認認真真咁屌醒你老母
話俾佢知有超過5千個巴絲俾佢呃咗
而家係wartime，唔容許亂作故仔OK?
大家當初信你係因為現實真係好荒謬，我哋信黑警咩都做得出
經過今次fake news，下次真係有同類事情發生嗰陣可能就冇人再信

已經不斷report同叫admin del post
但Admin應該未醒

冇緊要既~ 果刻咁嬲冇諗得咁清楚正常，不過情況已漫廷到FB 等平台，要快D stop fwd 同各手足幫手一睇到盡快澄清，無謂變4 點鐘助攻呀，你知D 狗睇得幾緊架啦

放心我唔會屌你 我屌你老母

我媽同我都知錯㗎啦
不過佢唔識上網，唔知我會咁大反應咁激動
所以最大責任都係我

已不斷去fb澄清
對唔住大家

對唔住
我太衝動我要負最大責任

假都算
仲要係聽呀媽講
罰你一打

唔該攞你老母出黎

跟車太貼巴絲一齊炒哂車🤦🏻‍♂️，今次真係屌你老母😂😂

加

唔講咁多 你直接俾個post你老母睇啦
屌你老母

俾你裸跑賠罪

叫你老母出黎裸跑
真係屌你老母

含撚啦，所以話FC既重要性

對唔住
因為佢朋友個仔真係有發開夢
所以我好擔心

對唔住我最大責任

對唔住大家

你都係被你媽媽所欺騙，情急下所做出來的！明白，不割！

我媽知錯了，我都更加知錯
以後唔再咁易信人
家人都係咁話

絲打點解唔裸得跑？

你老母想點？
真係屌你老母啊

屌你個臭閪老母！

有人check到根本冇27歲case喺pwh icu， 跟住條柒頭話其實唔知個傷者年齡嗰下，已經知大家炒咗車

屌你老母，但都多謝你咁上心

屌你老母
煲底裸跑預你一份

澄清左就好，放心了

屌你老母咩
搵啲咁既野黎講

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

唔理
popo打人係事實
話唔定真係有人比人打到入icu
照入popo數

巴打，原諒你，唔好再自責！加油

唔緊要啦無事最好
唔通真係有個巴打被打到入ICU好啲咩

光復香港
時代革命

無事就得

樓主我原諒你

知你被人呃，但屌你老母就少不免架啦

大家唔好屌樓豬啦，我追哂post 見佢已經好內疚，係樓豬媽媽唔知道會咁大獲啫

同埋連仔都已經del 咗舊post，大家一齊幫手見有人share 舊post 個link 就幫手澄清返吧，大家手足屌完就無事啦

你同佢
因為佢一個咁既大話
一陣街頭開片會多左好多勇武打狗
2邊都可能更多人傷
就係因為佢ON99一句說話

之後唔該出黎裸跑謝罪啦

吊, 九吹行遠D啦